[是日文宣]黑警助長水貨客 黑警滾出上水

黑警滾出上水，不服來辯

滾出上水

推

係囉 保護水貨客都有

上水人恥與警察為伍

上水藍絲正式同黑警割𥱊